覺得香港無曬希望

睇到本土派由最初團結一致
覺得香港有希望
去到青政熱普城互咬個心已經灰左一半
到宜家熱普城教主都互咬真係完全已經灰曬心
當初魚蛋革命嘅義士所付嘅努力
係咪已經白費？